啲譚仔阿姐講嘢都唔撚用腦

啱啱一入奧海城二期地下間譚仔就聽到有個阿姐喺度屌晒鬼
話依家啲後生仔做嘢好衝動 和平示威咪算
話我地搞到個社會民不聊生 喺度攪事
如果和平示威有用 我哋就唔撚洗出嚟啦
譚仔阿姐我屌你老母

我認得佢
我都成日食呢間

有腦就唔駛做譚仔啦